呀媽問721 728係咪有錢

佢話聽啲呀嬸講
黎緊7月21 7月28將軍澳遊行會派錢
問我係咪真 可以一齊出
要點答佢 佢平時咩都唔知淨係鬧班後生
邊位巴打撚呀媽出去

問佢邊度有錢攞

【圖輯】藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

你：「遊行真係有錢收啊
.
.
.
我自己出錢俾你」

帶佢出去 叫佢到時周圍問人邊到搵人收錢

有呀 一齊去賺美國佬錢

答佢你搵到人俾你咪攞囉

咪話咗721嗰個唔係囉
政黨抽水呀⋯仲要搶人頭啖湯

比左好多長輩圖佢
佢信真係有人冒警 話「咁啲香港警察咁都幾冇用 唔捉住扮差佬啲人」
最尾講左句唉唔好搞咁多和平咪好
我話多謝你啊 咁關心年輕人同香港 佢無聲出

21號係將軍澳

金鐘呀 佢講將軍澳

叫埋佢去金鐘拎錢

同佢講 邊到聽返黎 我都想有 幫我報堆名

721 金鐘見！！！
會繼續同感化呀媽 雖然有d難 大家加油!!!

學緊 雖然有時忍唔住